鬼佬講支港之間嘅差別

有D驚訝呢兩條鬼佬咁熟中港關係，雖然其中一個娶咗支那女人